十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

ⓣⓔⓢⓣ
ƬƎƧƬ
𝓽𝓮𝓼𝓽
[̲̅t̲̅][̲̅e̲̅][̲̅s̲̅][̲̅t̲̅]
t͓̽ e͓̽ s͓̽ t͓̽
҉t҉ e҉ s҉ t҉

ⓣⓔⓢⓣ
ƬƎƧƬ
[̲̅t̲̅][̲̅e̲̅][̲̅s̲̅][̲̅t̲̅]
t͓̽ e͓̽ s͓̽ t͓̽
҉t҉ e҉ s҉ t҉